認真一諗，班高官真係怕你地攬炒咩？

個個有定後路，大把資產物業係外國
仔女又係外國
政府爆咗拍拍羅友走人
得番個焦土比香港人收拾
佢地無責任感唔回應由得你地
班高官真係無影響唔知驚架wor
唔係中共施壓叫班官做野
佢地一早著哂草辭哂職

所以我不嬲都話要剷除警隊

小朋友 你都係唔明 點解到而家都未有解放軍

即係點

所以美國準備推 香港人權與民主法案

人權與民主法案呀 你仲未知咩？
通過左就冇得走 共享大灣區

攬炒or 被炒你揀一個
定你覺得可以炒對家

攬炒對象真係只係香港政府咁簡單

高官係怕美國有理由去充公佢地，我地就輸出理由比美國

然後未賺夠既大陸官就想繼續用香港成為白手套

大商家係香港高價買地買資產等升

但如果你而加一野搞到淋晒晒，佢地驚唔驚？

個世界真係講錢既

除非佢哋返大灣區住因爲無歐美國家會接納佢哋

Exactly

攬炒都可以炒大陸唧

證明你未明攬炒嘅真正意義

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

你估真係咁易比佢地拍拍籮柚就走得到咩，個幾月嚟我哋不斷爭取緊凍結港共官員在外資產，呼籲外國唔批準佢地戶籍甚至要驅逐佢地仔女出境為乜，就係唔畀佢哋走呀嘛

民主法案過左就斷左佢地老美條路

攬炒既係成個一帶一路
無交易無外資無活錢
有既只會係就到期既債務
2019金融海嘯由兩個mk仔一個mk妹同7婆發起

香港收皮 分分鐘係全世界攬炒

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

佢地唔驚我地
驚中共之麻
但中共驚我地攬炒喎

香港人權及民主法案

焦土可降低搞事成本
到時人人都爛命一條